三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

保皇狗咁怕輸
七月已經準備選舉
好難睇攞

都係個句，要焦土白票就去搞藍絲

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

721見

民賤聯死撚緊架啦
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

希望啦

721

五毛全力出擊喔 親
維穩費又加
支那頂得幾耐

五毛仲要去fb扮黃絲